賓穎成對波就跌出黎

g

G

#KFCCOFFEE